鄭松泰又幾白淨喎

頭先睇有線
見到佢好白淨
耳仔紅起黎紅得好明顯

利申：非hehe

炒車樣
咁都有照妖鏡

學生時期個個都柒架啦

補返張圖先

好正 又有肉地
好想比佢著住西裝屌

好靚仔

攬住應該好暖

好可愛

hehe,唔會呱

到時？個時係邊？佢唔係有老婆咩？

噢 梳
自膠

我想奶佢耳仔